7500上到20蚊，個市要跌到咩位？

假如恒指0點咁7500未永遠都冇得升

7500現價8.55
升到20要133%
姐係HSI一日內跌67%
跌到8000

當你HSI一日跌3% 一日反彈1%
就大約14500

升1倍都好難